一人一件感情上最後悔嘅事

我先
好後悔因為挨唔住異地戀同初戀分手

同一個由暗戀好多年而變到做左朋友嘅女仔去澳門過夜同一間房但無上佢

呢啲機會都唔珍惜